C.朗花錢私了逃稅案官司被拒 稅務部門：錢太少

據西班牙《阿斯報》報導，在C.朗拿度逃稅的問題上，西班牙稅務部門近日拒絕了C.朗拿度律師提出的調解方案，葡萄牙巨星仍然面臨牢獄之災。
週一的西班牙《世界報》透露，C.朗拿度給了稅務部門一張可以隨意填寫數字的「空白支票」，以求得和解。不過西班牙國家稅務管理局否認了這種說法：「C.朗拿度沒有給出一張空白支票以達成協議，他給出的金額與他需要交納的數目相比是微不足道的。」
《阿斯報》透露，C.朗拿度的律師代表他拿出了380萬歐元，此外還表示C.朗拿度會認罪，以換取將案件從刑事渠道轉移到行政渠道。
此前，西班牙的稅務部門以及檢察官已經向法院控訴C.朗拿度，他被指控偷稅1476.8萬歐元。
現在，稅務部門不但要求他全額補繳稅款，還要求他繳納罰款，兩項合計數目高達2569.3萬歐元。也就是說，C.朗拿度拿出用來和解的錢，還不到稅務部門索要的金額的零頭。稅務部門表示「他從未給出空白支票，這不是事實，他給出的錢是微不足道的，是無論如何都不能接受的。」
而西班牙的檢察官也認為，C.朗拿度應該被送進監獄，「有些人只偷稅12.5萬歐元就坐牢了。」而稅務部門表示，C.朗拿度要想和解，必須大出血，「和解從來都是在最高而不是最低的數額上達成。」
據悉，此前C.朗拿度一直認為自己是無罪的，但近日前皇馬球員阿朗素的偷稅案件可能出現嚴重後果，讓C.朗拿度感覺擔憂。阿朗素涉嫌偷稅490萬歐元，西班牙稅務部門就要求法院判處阿朗素8年有期徒刑。
法律專家表示：「C.朗拿度必須要補繳稅款，另外還需要繳納罰款，這樣就等於承認了自己的罪行。他的另一大選擇就是等待法院做出決定。法院如果決定將案件束之高閣，那沒事，但如果法院決定行動，那他就必須坐到被告席上等待判決。」
據西班牙《阿斯報》報導，法院將在6月15之前做出判決，也就是說，剛好在世界盃開始前做出判決。C.朗拿度的世界盃之旅會受到影響嗎？
值得一提的是，在C.朗拿度逃稅案再起波瀾的時候，C.朗拿度站出來，在社交網站上寫了一段話，疑似對相關情況做了回應，他寫道：「別用假新聞來試圖破壞我經歷的美好時刻。生活是美好的。謝謝。」（沙治奧）

西班牙政府成日屈9人逃稅
發錢寒

幾時屈佢,打左第1堂
辯方大敗

西班牙政府變相打劫山區兒童
好可恥

有冇咁乞衣呀
爭落2千幾萬
比幾百萬就想冇事？

講聲先,你班賤種唔好講一視同仁,扮可憐

美斯逃稅 420萬
C朗逃稅係 1470萬

逃稅抵撚死冇人會幫佢講野
笑美欺係因為佢推老豆出黎頂

逼害

控方捉住佢點解要用BVI hold收入,而唔申布
呢點佢第一堂解釋唔到

死撚硬

推自己老豆出黎頂嘅賤精侏儒，死左去

死你老母，二千萬歐 幾個月人工姐 wfc

Wfc 又唔即刻交左佢？
On99

9唔撚搭8

個法律觀點係刻意隱瞞
淫詩都淫唔甩

屍郎要捐錢俾山區兒童。。。
西班呀何必欺人太甚呢

點解C朗唔搬屋企人出黎頂

唔係話頂就頂
有生位,佢代表律師早就睇得到

有錢捐錢唔撚交稅 果然係公關朗 慈善球王

冇老豆囉

捐錢代替稅款？

王騎條傻閪唔敢覆

你回覆咪代表你幾咁弱智
搵人頂就隨時頂到?

就算搵人頂都要有理據,令法官及陪審團接納

你咁既法律觀,睇你都係小學未畢業

傻尻
講撚到好似係現場咁

難道你呢條傻尻又係現場?

搵老豆頂都打唔甩
好心唔好咁大聲講出黎啦傻尻

打唔甩?依家牙朗就真係打唔甩喇

罪成罰款都叫打甩啊？
c 朗最多咪又係罰款
球星有幾何坐監

我後推緊你老母

西班牙係咪冇會計師識逃稅

c 朗咁想做第一人
佢咪做球星坐監第一人囉

唔關事, 肖像版權收入首先點解關西班牙事? 丙朗個肖像權賣左個新加坡公司, 錢唔流入西班牙都仲要交稅?

西班牙屈人逃稅好撚狗

建議你自動請纓
做賤種朗代表律師

我回左起碼3次,你係都引用個舊POST話我無覆無計喎

連登廣告

又搬龍門， 佢老豆未認咪又係大把人笑佢， 你果陣昏迷呀?

如果c朗係賤
咁偽球王一定係on lun 9

其實笑佢兩父子on9好正常, 佢地做法太on9

笑係正常， 但講到佢老豆未出黎認果陣無笑就

你班賤種回覆
呃自己的程度真是笑死人

你收下皮先啦
依單擺明西班牙屈錢

就算出事 皇馬都會幫佢攪掂啦

yes

你條hater了解c朗嘅程度仲勁過啲die hard fans

我地梗係唔夠你咁叻啦,你係3間公司老細喎

仲要一定係自己唔使做都搵大錢嗰啲,大老細紆尊降貴日日上波台同我地呢啲losers 9up

吓，關咩事
我一直用法律觀點答

第一堂官司的結論來

人地捉夠料告佢，佢嗰堂係無還擊之力